巫師3將會推出次世代高畫質版本

CD Projekt Red 稍早前宣布旗下全球暢銷大作《巫師 3：狂獵》（The Witcher 3: Wild Hunt）為迎接今年即將到來的次世代主機 PS5、Xbox Series X 到來，遊戲推出全面「高畫質完全版」，而已在 PS4、Xbox One 以及 PC 平台擁有遊戲的玩家，將可免費獲得升級更新。
根據官方公告，全新高畫質版本將會在 PS5、Xbox Series X 獨立販售推出，內容將包含《石之心》、《血與酒》等 DLC 內容，而最重要的是之其在舊平台已購買遊戲的玩家，將可免費升級遊戲至高畫質版。

良心企業

終於有原本trailer既畫質

唔會啦 最多都係pc 版maximum setting

但係pc都會免費更新wo
姐係唔只原本既max畫質

想佢出多個dlc

console 無mod 玩黎做乜勁

買咗碟點升級

今時今日睇返其實咁既畫質console都應該run到
我諗佢最初係唔夠時間optimize

可以4k睇triss粒lin

點解我唔覺得trailer靚啲
lod有問題，陰影pop in

仲有得再靚

唔止高畫質，係加埋raytracing入去

但個save呢？

咁就值得玩多次喇

ps plus backup save
steam cloud save

快撚d搞掂你個cyberpunk啦

console版係咪唔洗再開置物箱load成十世了

睇佢出啲DLC都知

有ssd一定會好啲
但witcher係console玩會浪費左

你條demo片比E3 2014嗰個靚好多，植被LOD天差地遠
畫風真實自然好多，依家閹割過光影再加後製，搞到成陣油畫味
磚牆啲視差貼圖+tessellation都削減咗好多
遠處建築物LOD差好多，旋轉紙片植被更加唔使講，最大缺點

叫雞d 女可唔可以個個一樣身材

巫師3最接受唔到都係植被表現，紙片感極重，唔少係中遠景先用嘅旋轉billboard佢居然用喺近景，因為有限制視角唔可以俯視，所以先冇咁易穿崩，但會留意貼圖嘅人好多位都睇到係向日葵式旋轉

植被表現可以話連2014年嘅OLG都比唔上

最初demo個寫實風格反而呢隻game仲接近啲，啲走火入魔嘅歐美油畫風真係好厭

呢d onlinegame trailer.....仲流過ubisoft果d
我覺得都會downgrade

放心，呢間廠實際gameplay只會比trailer見到嘅upgrade，唔會downgrade佢入面啲developer係有喺blizzard、Google、ubi嘅工作經驗

得日版因為啲濕鳩法例所以要俾錢唔知其他日版game升去下世代會唔會都係咁
雖然應該唔多,我估象徵收100yen咁樣

好有良心
可唔可以順便整多個DLC
收費都冇問題

black dessert果間咁都應該有保證既, 只限畫質

係，只限畫質，戰鬥都ok，無縫MMO高動作性兼無鎖定只此一家只係角色出多咗就開始濫，我都冇玩好耐

至少其他嘢就...希望佢今次新作sell劇情會進步啲啦(其實我prefer另一隻plan8)

呢堆d trailers睇落仲好過d單機驚, 美好得好難相信
包括gameplay同故事性

啲貼圖同建模recycle BDO咋嘛，你望下佢隻BDO大逃殺依家upgrade到咩樣就知trailer入面合理升級

祖傳嘅pop in你係0:54打後入村莊嘅鏡頭，你望實後面啲樹，LOD層次變化同BDO一樣咁鳩，只係LOD距離拉遠咗，所以冇咁突兀

故事劇情就當然冇保證，始終佢都未出過作品係sell劇情，一隻類沙盒MMO，一隻大逃殺

買左兩年冇玩過 lag到仆街
Upgrade左就可以玩了

仲有人物頭髮切片都係C9祖傳十幾年一直沿用upgrade

就咁睇靚過rdr 2

其實rdr2都兩年前啦時間過得好快

任何game係當代console玩都係浪費咗

triss = bitch

成撚日掛住係kovir 戀棧權位

條友真係好柒...咁就一世

當日我都有份插佢。
只能提點大家，做粉絲都要帶番個腦出街

我加埋玩爆咗3次 連埋DLC 應該要一年半載後冇乜記憶先再玩

而家買仲得唔得

有裝HD Reworked Project已經好正！有埋光追應該可以當新GAMME玩！

鬼王勁到

更新檔

戰鬥系統咁廢 畫畫改靚都無用